就算曾鈺成講真話都無用，班狗失控嘅

弱智先投降自首